呢個係唔係所有男人細個既最終FF?

中學籃球比賽最後幾秒 一分之差
係最後個秒爆籃 贏得比賽
最緊要係女神望到出哂水

死返5p 啦，而到連登黎，班毒撚望女望到出前列腺液就有份

關5p撚事

最撚憎

仲FF？快d出街扮射籃啦

籃波撚

你咪繼續ff囉 睇完比賽 我就開開心心拖住你女神開房

毒撚最憎人打籃波

玩具